是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

真有痕心

轉頭又買脆翼

又食草

羊仔

又係呢樣

我要同你一齊食草喇

西蘭花？

係咪用返前幾日D相

唔貴咩
有無諗過直接去街市買沙律菜

good!

屌你老母

可能又係老母比錢呢

關唔關你事呀

羊羊瘦左幾多磅

咁我講咩又關唔關你事呀

死返出去啦

即係瘦左幾多?

0

其實咁食法真係瘦到咩
食草咁dry

FUCK U

點解成日咁大起落